有冇人識寫類似e肚仔app黎南美發展？

如題

無

咩叫e肚仔？
係咪訂餐廳既app？

寫app唔洗去埋當地掛

E肚仔其實用咩賺錢

南美學 HK01 出「E肚仔」 app 晒氣啦

梗係出「E毒癮」app 啦

其實智利而家好多送外賣既app都好盛行，例如uber eat, 我做開餐飲都有同佢地合作，佢地收費係段單收我25-29%，（因為佢地要出埋車送外賣）變相我要張費用轉嫁消費者，而智利好多人都有車，泊車亦冇香港咁麻煩，加上有一d地方步行會更方便，客人又可以自選取餐時間，我覺得都係一個可以開拓既市場

香港運費始終好貴，ubereat foodpanda 個類會靜靜地係個menu度加價

黎緊會去智利 樓主間野係邊
睇下有冇機會幫親